我唔支持港獨，點解要簽聯署？白宮都唔回應聯署，仲簽？

我知大家都聽過唔少人講「點解要港獨」或者簽過好多白宮聯署麻木晒，所以我唔係想說服大家港獨有幾可行，或者白宮有幾重視白宮聯署，而係希望大家喺渺茫當中，保留一個可能性。

另外，我希望大家一齊支持埋台灣，互助支持幫助：
支持台灣加入聯合國：

支持香港獨立：

點解要簽支持香港獨立聯署？
大家係因為真普選好大機會成功，所以先到爭取？你其實明白普選係難過登天，但你都會爭取，因為呢個係你嘅盼望，亦係你應得嘅權利。而獨立就係香港實踐民主嘅其中一個出路。至少，你必須捍衛「獨立自主作為應得選項」既可能性。

我地唔應該畀美國以至全世界覺得，香港人甘願成為中共底下嘅二等公民；甚至為左生存，願意受制於中共，畀中共成為香港嘅太上皇，任由香港變成中共嘅白手套。喺一個中國同文明世界就快反檯嘅時刻，我地仲覺得同中國割席係一種忌諱？

點解仲要簽聯署？都冇人回應
過去呢大半年，我地簽左無數咁多白宮聯署，事實白宮亦從來未針對過我地嘅聯署正式回應。正因為咁樣，我地唔應該去寄望呢個聯署過左，特朗普就會派兵解放香港，而係要將聯署視為一個重要表態。雖然白宮好可能唔會正面回應聯署，但美國政界都會留意白宮聯署，去判斷民意走向。

每一個聯署都係一個民意表態，係一個畀大家搵可能性，而唔係期望外國政府會一定跟住你個劇本走。同時聯署係畀大家一個團結既機會，眾籌我會集中捐我最認同嘅，例如攬炒巴，但其他都盡量捐十蚊八蚊，可能真係杯水車薪，但捐款人數 +1，吸引其他人捐款嘅可能性亦都會 +1（樂觀睇）。

Remarks：
有嚴格d嘅獨派會覺得「台灣加入聯合國」個聯署唔係咁好，因為台灣未正名，但事實係咪簽左聯署台灣就即刻以「中華民國」身份入聯？當然唔係，正如上咁講，我地係推動整件事，國際社會就算幫台國重回國際組織，都唔代表一定跟我地嘅劇本走。

支持台灣加入聯合國：

支持香港獨立：

你有幾想話畀人知你想香港獨立

推

thx

簽咗，推
香港獨立 唯一出路

獨立係香港唯一出路
清算無停過
你仲可以叫自己中國香港人?

感激

so true

跟本連登已變泛民集中地同五毛何其多
我都開過2個POST
一邊屌我聯署無用簽黎做乜
一邊出面有其他聯署POST幫推
人唔笑狗都吠

尋日我都想同佢地爭論「22條立法」，我發覺再講，呢一刻都好難講得佢明。今次放工，我都覺得正能量好d，屌人好易有 backfire，大J就係例子（不論邊個岩），炒是非幫唔手，對方又未必好想了解你講乜。

連登會員結構真係轉得好大，我當半個 discuss hk 咁去看待，盡做。
有時覺得 twitter 可能仲正常d（可能我冇 add 得好多人啦）

我幾年前都放棄左香討

連登我都少玩左好多，諗起半年前 d FA frd 都走黎問我點開連登，依家個個都走晒啦。

台灣香港一齊努力！

yes 對連登講d野對佢地黎講係「冇用」。

獨派並不孤單，一齊努力

gogogo

推
珍惜獨派每個發聲既機會

香港獨立，唯一出路！

仲有幾多人相信香港可以喺中共統治下有真普選真自治

香港民族 莊敬自強

咁都正常. 今時今日0既 LIN 登, 真係不復當日勇

可能太多手足被拉晒

推 香港獨立 唯一出路

我支持獨立,但我唔信簽個名就獨立到

Push

香港獨立 唯一出路

點解仲要簽聯署？都冇人回應
過去呢大半年，我地簽左無數咁多白宮聯署，事實白宮亦從來未針對過我地嘅聯署正式回應。正因為咁樣，我地唔應該去寄望呢個聯署過左，特朗普就會派兵解放香港，而係要將聯署視為一個重要表態。雖然白宮好可能唔會正面回應聯署，但美國政界都會留意白宮聯署，去判斷民意走向。

每一個聯署都係一個民意表態，係一個畀大家搵可能性，而唔係期望外國政府會一定跟住你個劇本走。同時聯署係畀大家一個團結既機會，眾籌我會集中捐我最認同嘅，例如攬炒巴，但其他都盡量捐十蚊八蚊，可能真係杯水車薪，但捐款人數 +1，吸引其他人捐款嘅可能性亦都會 +1（樂觀睇）。

吓？又簽.......真麻木喎

啱

民意表態

其實一直而來咁多份聯署，有邊個係實行緊

實行係唔會有專人話畀大家聽，亦唔係簽完就會幫你實行
聯署係輔助，但唔係輔助就唔做

點解仲要簽聯署？都冇人回應

過去呢大半年，我地簽左無數咁多白宮聯署，事實白宮亦從來未針對過我地嘅聯署正式回應。正因為咁樣，我地唔應該去寄望呢個聯署過左，特朗普就會派兵解放香港，而係要將聯署視為一個重要表態。雖然白宮好可能唔會正面回應聯署，但美國政界都會留意白宮聯署，去判斷民意走向。

每一個聯署都係一個民意表態，係一個畀大家搵可能性，而唔係期望外國政府會一定跟住你個劇本走。同時聯署係畀大家一個團結既機會，眾籌我會集中捐我最認同嘅，例如攬炒巴，但其他都盡量捐十蚊八蚊，可能真係杯水車薪，但捐款人數 +1，吸引其他人捐款嘅可能性亦都會 +1（樂觀睇）。

thx p 牌都推 thx again

推多一次

係咪信一國兩制？
係咪信仲有法泣？

如果以上都冇

係咪真係仍然想繼續被極權統治打壓？
係咪等到2047冇得返轉頭？

如果唔想，點解唔支持獨立

（1）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

（2）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

（3）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

（4）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

（5）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

（6）支持香港獨立

（7）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

（8）香港公約：解散中國與中國共產黨的和平演變

（9）要求制裁在法庭上有偏見的親北京法官

（10）邀請台灣加入聯合國

（11）要求制裁香港警務處處長鄧炳強

（12）要求制裁香港律政司司長鄭若驊

（13）要求制裁香港行政長官林鄭月娥

（14）要求制裁香港警務處警司游乃強

（15）要求制裁香港親北京的地方法官梁嘉琪

（16）請美國停止資助世衛，直至譚德賽被革職

（17）在國際法庭上對中國共產黨政府和世衛組織領導層進行大屠殺

（18）中國必須為中共病毒危機付出代價

（19）共產主義中國在源自中國的COVID-19危機中的角色和責任制調查

唔係，而係豬d個批，已經唔再理社運，即使佢有投票，有食黃店，有出過遊行

宣傳，轉發，簽名，已經唔係佢地日常生活之內

但要贏，就要在生活中抗爭，生活是每天都做，影響力最大

但冇衝突

PUSH

好早已經簽咗，但有啲灰，支持港獨嘅少過支持台灣

台灣人多，香港人有時只敢為人錦上添花，唔想為自己雪中送炭。
以前有香港會舉牌「請台灣踏在香港的屍體身上前進」，我其實係不以為然，我地要合作共贏，唔係一味成全人地！

三萬其實唔少人，唔好浪費呢三萬個名，share畀你 d frds ，唔單止係自己簽咁簡單。

我呢個 post 就係希望團結所有人！
唔好放棄，唔好叫人放棄

thx anyway

push

我唔知其他人點諗啦 但我一定會推
香港獨立 唯一出路

share 畀其他人知道
佢呢一刻未必覺得獨立可行
但若果我地放「獨立作為應得選項」既權利
我地永遠冇辦得證明我地有自治自主既權利
正如蘇格蘭選揀留英，但佢地都唔放棄獨立權利
唔爭取「獨立作為選項」，「主權在民」既民主論述蕩然無存

有啦 一路都有share 畀身邊人
我本人就一早簽咗啦

[國際戰線聯署要人]武漢肺炎肆虐全球 中國理應謝罪賠款

1. China Must Pay for Chinese-virus crisis, as COVID-19 Scythes through World
(a) 白宮聯署：
(b) Change:

2. Investigation into the Role and Accountability of Communist China in the China-originated COVID-19 Crisis

thx so much

港獨係遲早都要面對嘅事, all or nothing.

32,300 SIGNED

獨立緊係唔容易 加泰都爭取咗幾百年 但簽個名都係兩分鐘時間 做咗無壞

right

聯署嘅作用係俾人睇吓香港人有幾大獨立意志

無成本，點解唔簽

香港獨立，唯一出路

如果連無成本巴聯署都唔做全世界更加唔會理

香港獨立
唯一出路

香港獨立！！！

真係一單聯署個邊都無理， 繼續信個位9uper solomon 啦

如果你有睇開d國會議員既 twitter，有時（唔係經常）佢地會用聯署 result 去講佢地議題既，仲要唔係香港，係美國本土野。即刻佢地其實會參考聯署，但叫佢好 specific 咁回應你就唔會，其餘就正如我講。

但我係好奇怪其他聯署都推得好快，有d人就同我講聯署冇用，但其實我見過佢推其他聯署post，如果咁就不分化，其實會有d心淡。（唔係話你）

33,478 SIGNED

33,543 SIGNED

香港獨立，唯一出路

P牌推唔到

黃絲唔認為香港係需要獨立既話

香港根本唔會有民主公義

接受唔到共產政權先要出嚟反送中！

如果接受唔到點解唔支持獨立？

大中華思想禁咒

33,803 SIGNED

33,849 SIGNED

34,013 SIGNED

34,143 SIGNED

我覺得簽聯署仲有個好處， 假設美帝肯救香港人，但要品格審查， 個陣就睇下你有無簽過

再推多一次

34,632 SIGNED

應該的 不用客氣